呢幾日每日FB都睇到呢張圖10鳩幾次

竹戈

喂廢鐵